服务器日志文件中保留的信息通常包括客户端IP地址、请求日期和时间、请求的页面URL、HTTP响应代码、所服务的字节量以及用户代理和引用者。 为什么服务器日志对SEO很重要|Kaspar Szymanski | 2022年1月11日|搜索引擎土地 
 在科学中，数据是事实的主体，但在数字世界中，它们是比特和字节的信息。 数据驱动世界。 你需要理解|Richard Stengel | 2021年10月20日|时间 
 通过大量的按钮、马达、电缆、螺母、螺丝和更多的比特和字节，未来的工程师可以探索机器人手臂控制的世界。 看看这10个正在出售的DIY套件吧。Quinn Gawronski, 2021年7月21日 
 对于您所提出的每一个建议，您还可以看到修复特定问题所能节省的“时间”，以字节或毫秒为单位。 如何审计核心网络至关重要|Tom Crewe | 2021年2月15日|搜索引擎土地 
 图片所占的字节比网站的任何其他部分都要多，对于电子商务网站尤其如此，因为它们往往有数百甚至数千个产品，因此也有产品图片。 图片SEO:优化的最佳实践和技巧|Michael McManus | 2021年2月8日|搜索引擎观察 
 丹必成为路上的蛇/路上的旋风/把马咬断/所以他的马必向后跌倒。 摩西的第一波克叫创世纪|威廉廷代尔 
 它们吃酸肉，吃毒肉，奋勇自卫。 《关于狗的一切》|查尔斯·亨利·莱恩